Netflix 傲慢與偏見cut 左最後Mrs Darcy果幕

就好似就快射既時候，一拳打落條J 度

好似係美版（有Mrs Darcy）同英版（冇）嘅分別，上映時已經有

原來如此